有冇人留意依個page?

啱啱開FB發現依個FB page叫「政治大嬸判」，第一眼望落去以為純粹屌泛民，但碌碌吓發覺美國又屌、dead body又屌。再望吓啲liked，好多係撐警嘅，咁明晒了

利申：已report hate speech

推

宜家建制識得用熱普城口吻嚟追擊泛民，
而且呢個PAGE有不少熱狗都SHARE！

雖然唔覺得熱普城係同路人，但啲真心熱狗中伏都唔知

好陰濕呀

Report佢老母臭西

Port咗

Thx 巴打

嗰PAGE𨳒侵侵，但選擇性睇唔到！

所以咪唔係同路人

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

證明熱狗=B隊

*熱狗+白兵=B隊

但白兵有好多信徒，其實佢點解彈起咗？我係上年7月之後先聽過佢個名